少女胸部上種草莓留咖哩雞 淫男遭判8月徒刑

台中市1名男子阿豪（化名），先前透過網路結識少女小敏（化名），雙方進而互加LINE好友，阿豪先傳送「我只是在思考怎麼吃了妳」、「過幾天我種草莓，就知道感覺了」等字句，再約小敏到網咖碰面，並在對方胸部「種草莓」，事後小敏母親發現女兒異狀，先質問小敏後再報警逮人，台中地院依對未滿14歲少女猥褻罪判阿豪8月徒刑。

檢警調查，106年間，阿豪經由網路認識少女小敏，並利用LINE相互聯絡，隔年2月間開始交往，他先後傳送「喝醉容易被侵犯身體」、「也別做愛」、「親久了會想做愛」、「我只是在思考怎麼吃了妳」、「過幾天種草莓，妳就知道感覺了」等鹹濕字句給對方；同月下旬，阿豪約小敏在網咖店見面，並以嘴吸吮她的胸部，小敏母親事後發現女兒異狀，遂質問小敏後報警逮獲阿豪。

法官認為，阿豪先前曾犯下妨害性自主案件，遭判1年8月徒刑，緩刑3年確定，卻在緩刑期間付保護管束中，再對少女施以猥褻行為，足見他毫無反省之意，法治觀念薄弱，嚴重影響被害少女身心發展，考量阿豪犯後坦承犯行，加上小敏表示希望從輕量刑，遂依對未滿14歲少女猥褻罪判阿豪8月徒刑。

我都like , 成日第二朝俾人屌

死佬，搞到我咁多印，變態